好多人都唔知點解trump個twitter要叫realdonaldtrump

因為donaldtrump唔知比邊個開左, 佢就加個real上去
又一次體現到美國係一個點樣既人權國家

55

你個名

好多人都唔知點解梁振英個連登要叫real梁振英

因為梁振英唔知比邊個開左, 佢就加個real上去
又一次體現到香港係一個點樣既人權國家

真。當勞侵